發過夢既唔好再開post講

發左個惡夢又好咩都好
想搵人傾就搵身邊最信任既人傾
唔好再開post

好多人想知你發左個咩夢架

做好所有準備
真係發生左 好多人係後面支持你